唔好再叫佢哋做泛民

泛民，原本就係解廣泛嘅民主派。從定義上連梁天琦陳浩天都可以包攬喺嗰個範圍入面

為咗令到形容佢哋嘅名稱更加準確，應該叫佢哋做傳統民主派、甚至係民主建制派(事實上佢哋相信體制內改革)佢哋真係堂堂正正喺建制內嘅改革主義者

即使我對佢哋有不滿，呢個post主要唔係想污名化佢哋，只係希望我哋用字上真係能夠保持清晰，因為我哋要諗清楚佢哋叫咩名先可以真正了解佢哋嘅本質。

我個人唔討厭佢哋，反而覺得佢哋好可悲。我退一萬步當佢哋真係為香港好，咁佢哋就真係私底下賴人鞋底，再喺公眾前面鬧多佢哋幾句就博人哋會肯讓步，佢哋表面上做足門面功夫做到個反對派嘅樣，到最後又做唔到反對派應該做嘅嘢。佢哋根本睇死香港最後冇未來，先至做樣安慰下香港人

樓主P牌、五毛、分化撚

[詳細定義]何謂分化撚？

體制內改革無問題
都係有咩做咩盡可能做
問題係佢地偽黃

岩
所謂屌泛民/撐泛民都根本就係政治白痴，連咩叫泛民都未知
泛民= 所有撐民主反建制既派別

我叫開忠誠反對派